聽日唔好8號風球呀 我要返工架

返工返工

全球華人
銀河系華人婦女團體
外太空華人專業團體
聯合聲明譴責天文台掛8 號搞到冇工返

好想瘋狂返工 千其唔好8號波

奴性

你short左啊！！！！

聽日返工

無左象仔，你傻左

正呀有得返工

正呀

其實都無可能唔落，倒不如開心面對